黑警請老人家食催淚彈

邊個神槍手 入面有銀髮死咗點算

人一世物一世難得坐睇都嗦到好野